安心出行其實一早已經有追蹤功能

是咁的，今日同藍絲親戚食飯，佢同我哋一家人講今日去藍龍食飯，掃都唔洗掃安心出行嘅QR Code，安心出行就已經知道去咗藍龍食飯，都幾方便

自推10連

聽講你係萬能插蘇喎